兩登大慈善家「毅進星」入！

今次四川地震，你打算捐幾多個100蚊